有無人唔慣lihkg向左拉無野出

用左幾日都改唔到手勢

我一入黎果陣都係咁

到依家都係咁呀屌

Hkg+

向下拉要拉到好低先得

真

呢個要整整，幾唔方便下